識左2個月就表白？

你地通常識咗幾耐先一齊？
男方就表咗白 但係我就未應承
你地覺得呢

兩個星期

一日

仲要諗就算9數喇

咪就係

多數一日就上床 超過一星期已經放棄

兩個月夠啦

呢啲野有分日子架咩
on9

Same
Btw...你以前係舊登個名叫臭屁蛋

有得屌唔屌

試過1星期左右
收左皮

未應承
難聽過粗口

玩家

你冇即時答應 即係你中意佢極有限
唔好為拍而拍 講完

Agger